返咩兼職容易識女？

係咪通常買衫個啲工？

有錢就識到女架啦
一大班衝埋黎溝返你轉頭添

你試吓扮有錢人，睇下識唔識到

珍珠奶茶

靚仔就食到㗎啦

我點解要扮
啲女上到我屋企已經濕曬
係咪你冇錢咋

靚仔但住公屋戶口長期得幾個咁點食

我真係無
你就好啦

返過？

譚仔

連登仔點扮都有浸寒酸味

譚仔呀姨不過靚熟女都ok

唉

愈易識女既工
毒撚愈無機

好彩我唔係

好多新移民

U記
不過最近D質素比起之前差好多

M記會唔會多女啲？

女廁清潔工

我想講Uniqlo 真係好正啲女

但係我係男工，點入去

認真Mode
Ocean Park好多part time 妹妹
不過間野時日無多

夠靚仔啲女養返你

依家少左好多正既

靚仔、把口叻做咩都識到女架啦

Op應該都唔請人啦，都就收皮

U記份工點搵？招聘日？

當年中學返M記唔知食幾多Mk妹
不過依家返m記嗰啲全部奇奇怪怪咁

行入去in

有錢仲返PT

希望暑假多返啲學生妹啦

咪就係

我之前係行過見佢門口貼招聘廣告就walk in

唔洗準備架？

m記kfc
大把mk妹

正呀真係好興奮

可能我嗰時等人用
入去填form傾幾句，等左兩三日就有電話叫我去美麗華搞入職手續

你有無識到囡囡先

返PT hea時間㗎咋喎

係咪好撚辛苦 點有時間媾女

有
要識朋友唔難
要變女朋友就講自己能力了

辛苦又唔覺
係多規矩麻煩

咩規矩？

多到唔想講
你有興趣可以考古關於u記既舊post

睇下先

原來真係俾狗做，黑心企業

翻咩工易識仔？

大多數都有
不過唔使返pt都識到啦

做我女朋友

又被連登洗腦

鴨